好心唔好再開D 中共會縮沙Post

三個字， 冇可能

唔好再開呢D 自 high posts

係善用連登燈力
中共會縮
CCP會繼續統治香港
黑警合家平安

老燒啲fan
返高登啦